大波Man同Lunch哥係咪就黎結婚？

片尾癲撚到

睇完條片之後
覺得大波Man好正常
果然無比較無傷害

兩個都弱智㗎
只係一個輕度，一個重度

大波係超西3凸眼無眉閪,撚哥係布歐仔，溝埋變傻閪悟基塔

Lunch哥好似弱能人士咁⋯⋯⋯

個白卡仔係咁un下un下咁做乜撚野

大波man響下面含緊佢下面